有冇人鐘意一個唔鐘意自己既人?

雖然只係相處過兩個幾月，但果種感覺真係好難忘。
成日都會諗起佢，成日都會主動搵佢
其實我可以做既都已經做曬～已經好主動
暗示過、約過，見面果陣都有說有笑，但WHATSAPP就好冷淡
我都知自己根本無機會，就諗住放棄
直接同佢講我成日纏住佢係因為鐘意佢
佢都直接派左好人卡俾我
本身都諗住過多排果種感覺就會淡，但原來係唔會
過左兩個月無再見過面，都仍然係咁掛住佢
我識過既女仔當中，得佢俾過呢種感覺我

仲好記得佢曾經同我講過以下果番說話
「其實將來D野邊話得埋喎！好似我同果個A好似好熟咁，都係因為佢同我好多共同興趣，共同經歷，又一齊番學。但遲D可能都會某D原因就唔再熟架喇。感情呢D野邊有得話永遠？」
我果時諗，其實感情呢樣野係有永遠
因為我覺得我永遠都會咁鐘意你

有冇巴打絲打都有個唔鐘意自己既人？到底幾耐先放得低？

鍾意左三年

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
限我對你以半年時間慢慢的心淡

有 被個衰人送左張好人卡

明明見面唔會咁 但係whatsapp就好冷淡 灰剔

仲有冇掛住？
有無覺得自己唔夠好，人地情願單身都唔接受？

你以為永遠啫
一年之後你仲係咁鐘意佢先好講啦

自己唔夠成熟

仆街 嗰陣佢同我講要去同人表白個表情 應該一世都記得

其他女仔根本無俾到呢種感覺我
同佢一齊真係好舒服，佢都係咁同我講過
但最後我根本再約唔到佢出黎

但表白果個人唔係你

係啊

你啱啊

呢到 但已經放棄，講左大家都唔會再搵大家

八年

我真係到而家都唔明 點解佢去同人表白要話比我知

因為佢根本唔知你鐘意佢

一早知就應該無friend做
好撚犯賤 有時反而會沾沾 起碼我係第一個知佢點同而家條仔一齊
屌 但知黎做乜

痾完尿照下自己咩樣
打開銀包睇下入面有幾錢

希望他是真的比我還要愛你～
我才會逼自己離開

佢地拍左都幾年喇 好穩定嘅
而家我鍾意佢嘅感覺已經淡到無乜
但係佢預備去表白嗰陣嘅對話
聽住佢係咁講 同埋仲要正常答佢
個感受係到而家都仲係好深

比佢收埋做兵添
其實個幾個月佢都對我好好 成日都痴埋一齊
口講話係未想拍拖
但其實如果真係鍾意既話 一早一齊左啦
洗撚拖咁耐都話係未想拍拖咩
根本就係唔捨得有人對佢好

個陣我身邊啲朋友屌過晒 想我醒
自己都係中個頭埋去 無計
後來發生左啲野 太絕望
覺得真係將自己做到好cheap好賤既下把
先決心抽身
前前後後2、3個月 依家乜事都無
個陣以為會沉好耐
點知最近知佢拍左拖 我都無乜野

依家諗番轉頭 可能我都唔係好鍾意佢掛

明明見面唔會咁 但係whatsapp就好冷淡
其實都唔冷淡, 肯覆既時候就好似見面咁, 有講有笑, 唔覆既時候就心掛掛

仲同唔同佢講鐘意佢好呢,唔係表白果種, 純粹講出自己既感覺